馬田先生揭尾故 五 重開

開波 簡單三頁爆機系列

是咁的

馬田結交女朋友一段時間
但從未去過咩主題樂園之類
頂盡都係夜晚出黎見個面
或者女朋友收工夜
接佢番自己屋企共度春宵

有一晚 馬田唔舒服
幾個鐘後 女朋友死咗
附近有幾個紅酒樽

發生咩事！？

屌你開新做乜鳩

馬田有妄想症幻想有女？
馬田唔應該有女喎

條女日頭有問題？
馬田唔舒服至到條女死 兩人嗰晚係一齊緊？
幾枝酒有冇飲過 飲晒未

他殺？
仲有冇其他人在場過？
為錢？
為情？

馬田正傻仔

一講主題公園點少得海狗公園
馬田殺咗條女?

有冇第三者
他殺自殺定意外
點死重唔重要
喺邊死重唔重要
馬田有冇痴線
馬田同女朋友咩身分重唔重要

馬田發現屋企有主題樂園嘅飛尾
懷疑條女出軌 用個口餵有毒紅酒 打茄輪時灌條女
最後條女死咗 自己都有少少不適

秒

不是

屌你

不是

是

飲晒

謀殺
沒有
不是
不是

無海狗
馬田係人
靚仔
大隻

是

馬田同條女一齊唔係因為愛情?
馬田唔舒服係受藥物影響?

馬田唔舒服關女事？
定係馬田食左人肉唔舒服

係咪毒殺
有無明顯傷痕

馬田 d精神病好番未
馬田有無食藥

其中一個朝早唔見得面？
男？
女？

馬田又玩屎呀?
馬田又食海狗?
馬田被女友食?
主題樂園有冇關係?
關食物事?
兩者有冇精神病?
兩者有冇特殊體質?

女朋友被毒殺?
女朋友有外遇?
馬田有外遇?

馬田女朋友係兼職定全職

支紅酒係兇器？

無
他殺
重要
馬田家
無
女朋友 情侶

係愛情
不是

不關

不是
有

不嬲都無
唔洗食

男

不是
不是
不是
小許
不是
沒有
男有

不是
不是
不是
你有

無關

不是

睇黎有巴打估到！

吸血僵屍？

馬田唔舒服係宿醉?病?見到噁心畫面?

所有野都係馬田先生嘅幻覺

醒下啦，你邊到有女朋友

馬田飲大兩杯
傻撚左

前前下前拳 爆佢老尾樽

馬田飲醉後無法控制自己?
酒樽是否兇器?

早晨

馬田日頭唔得閒？
因為健康問題日頭唔可以出街？

紅酒樽原整？

馬田有預謀殺女朋友？

無撚有錯
準備開估！

夢遊 隊冧左條女

屌你！

請睇馬田先生哈爾濱遊記

錯撚晒

準備開估

ff 文無睇

頸渴飲紅酒, 飲撚曬條女d 血

見到紅酒，血隱起就吸晒條女啲女？

開估

日頭唔出得街
夜晚先活動
當然係不能接觸太陽

而紅酒樽入面非酒
而是血

當晚啲血飲晒 未補
當然唔舒服

結果把持唔住
女朋友就此無命

Hi Martin 唔炒期指?

未係時候

未夠三頁喎

屌你 咁早開點玩